訓唔著 傾下閒計

早星期分左手 無嘈佢一排 今日見到佢 無勇氣跟佢搭車
搵佢 佢話我煩 以前覺得佢易哄
呢家真無哂板斧
聽日去唔去佢樓下等佢 同佢講我會為佢改 等佢覺得值得一齊番 佢已經block哂我

你地又有咩煩

一齊入黎 鳩up取暖
等我比勇氣你地

唔好做令人覺得反感既野

咩事分手先

應承過佢既野無做 去玩電話又電失左蹤
睇番原來成個月都講緊分 成日嘈
只不過佢好易被我哄 我唔知嚴重性
如果可以復合到 我承諾唔會再令佢唔開心

咁小事咋嘛
做返你應承過既野氹返人 睇下有無機會

好幾次啦 我都係你個心態 呢家我唔會再咁做
女方可能覺得好大獲 無機會見到佢 送以前回憶既野憶佢 洗唔洗得？

唔洗得 愛佢就重新溝過佢啦

哭了

你要改下你呢d壞習慣先
要重新打動佢
女人都幾重視回憶 應該可行

我都諗過 但早兩日未block 好冷淡
今日煩一煩佢 block哂我 我驚拖又被第二個搶左去

點解會block你
你chur佢？
如果你出現喺佢屋企附近佢應該會反感

佢話9成時間都要頂我d閪野 我一定會改 做番個稱職男朋友
問題佢block哂我 今日煩一煩佢 搞到佢厭我煩

今日話係佢樓下等佢 佢都無落黎 都算chur鳩佢
佢之前講過再煩佢 就block我 今獲奶哂撻

有無例子有幾閪
一齊左幾耐？
你確定佢無第二個？

確定無 好撚好既女仔
例子：開頭試過要佢係附近坐兩粒鐘先落樓 去飲酒獲獲唔聽電話 whatsapp hea覆
年幾啦都 佢話年幾對佢唔算耐 但我覺得好有感情因為經歷太多了

總之我被動d 話左打完機搵佢又無搵之類

用其他電話打比佢

試過啦 佢唔聽 同埋都唔係好諗到講咩
講比次機會 佢又話以前比左咁多次 認錯又無表示
係咁話我煩

做返好自己先啦
其實佢都已經對你好失望

人真係好撚犯賤
失去先識珍惜 真係講極唔厭

巴絲有咩問題都可以9up下

推